我覺得趙家賢有少少似劉備

我見佢成日喊， 好似歷史上嘅劉備

如果佢三顧草廬我， 我一定變諸葛亮

fuck off

劉備花名叫大耳朵

趙家賢應該叫咩

個比喻唔啱 佢做阿頭不夠威嚴
趙家賢平易近人 適合充當和事佬
佢個樣都幾cute 有啲似多啦A夢

單耳朵

攞景定贈慶

劉備唔係劉皇發咩

屌

好人平安

趙家賢啲打手咁快開工？

假設前提係你有諸葛亮嘅才能。

連登仔個個係諸葛亮

旁聽嘅銀髮手足

笑到出血

叫趙家賢個助理選港島好過啦

。

冇左耳仔之後黃變藍

「劉備」講兩句

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

左耳完

正評